Id recenzji z portalu: 2430204
Zalety produktu: 
Wady produktu: szybki ; szybkość ; trwałość ; 
Podsumowanie recenzji: ten dysk to robienie ludzi w balona.<br>
Prędkości podane przez producenta to 450MB/s odczyt/zapis.<br>
Rzeczywistość to 450MB/s odczyt, ale zapis to tylko 160MB/s !!!! - niewiele więcej jak zwykły dysk.
Ocena produktu: 0,5
Nick oceniającego: g
Czas dodania recenzji: 24.01.2014 18:32:37
Czy produkt jest rekomendowany: False
Procent osób uznających opinię za przydatną: 100
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 6
Liczba osób oceniająca recenzję: 6
Źródło recenzji: Ceneo

